2019.11.13 Chinese University Les Miserables

Movie is real

Chinese University of Hong Kong (CUHK) is under Siege by the Hong Kong Police Force. The reason behind this is if they managed to take over CUHK, they will have access to Hong Kong Internet Exchange (HKIX), which is located within CUHK.

The HKIX serves as a hub to 99% messages that is sent and received through Internet within Hong Kong. If CUHK is fallen, every Hong Kongers' message will be monitored by Communist China and the puppet Hong Kong Government.

With China's A.I., MILLIONS of Hong Kongers will be sought out, arrested, raped, have livers and kidneys harvested etc. We will be vanished without a trace afterwards systematically.

We Hong Kongers are in the front line of the battle between the Free World and that of Communist Tyranny.

Yet the rest of the world is just sitting back relaxed, watching and doing NOTHING except having pop corns.

When you see this message, please at least share. Don't let our youngsters fight alone. We are in grave danger and it is time for the world to intervene immediately!

Thank you!

HK is already a war zone